[I/A] 完全免費末日生存手機遊戲：Mini DAYZ

官網有iOS/An版dl link

Gameplay Trailer

2D版手機版DAYZ
town down視點唔會頭暈
pixel art畫風只得幾十MB容量
免費冇IAP
認真係業界良心

引用官網字句：

NO RULES, EXCEPT ONE:
TO SURVIVE

好講技術
成日要走佬
埋身出血就等死
幾好玩
幫你推推

單機定可以一齊玩？

有網頁版

單機
但開放世界求生玩法又隨機地圖
其實都好襟玩

網頁版可連線同揸車

玩完個教學

優點：

個教學同操作都好簡單易上手
右邊Button有圖示又適當時候會變

入屋會zoom in易睇D

自動埋身打同開槍描準
多敵人時唔會操作混亂
手機game戰鬥簡單操作好重要

有Perk用經驗值黎換

缺點：

左菇唔係浮動係fix位

至少玩完教學會想玩落去

暫時唯一見到個廣告
只係主menu有個banner連去同公司另一隻game
其實都唔知佢賺到幾多錢

教學個結局真係

要走佬都好呀
末日應該多危機
如果不停開槍駁火就係COD/L4D

無槍係手既時候死得好快
有見到人?NPC? 拖住班怪圍死佢之後執左啲垃圾裝

好難玩
頭先玩到搵唔到食物死左

有網頁版開SER一齊玩?

原來左上角降傘圖襟佢有得睇廣告出個救援箱
但我試過只係普通食物
要等好耐先用到下次
所以其實都無乜用
個廣告只係連去開發者另一隻game

主畫面設定可set支菇位置

關game再入主menu有得continue

有冇玩網頁版?

唔知係殺敵多定死得多
會慢慢解多左角色用
會多D起始裝備或perk

手機版單機都未玩掂

廢到仆街
我記得以前屋出面都會有野執
而家要入屋仲要少資源到仆街

網頁版
有開ser 玩到一兩點試下

暫時玩得最耐係呢次28分鐘
衫褲有5格位
好快搵到手槍
但搵左好耐先有手槍用子彈
射殺過一堆喪屍
但最後係水井飲水
突然幾隻狗衝埋黎
冇哂子彈比堆狗追殺死左

睇版本更新資料
原來出血1分鐘後會停

係網頁版開左Ser

試下玩先

好少資源
有槍有彈就冇食物
有食物就冇武器
成日流血流死
但真心幾好玩

流血只流一分鐘

飲品有時好少
止血道具極少

D狗好快

狗係好朋友黎 會咬zombie

但試過水井飲水
三隻狗衝埋黎
冇喪屍
咁就死左